[做完愛回家] 尼馬回家了

Neymar wants Barcelona return

Neymar has told Barcelona that he wishes to return to Camp Nou, according to Mundo Deportivo.
The Brazilian is said to regret his decision to leave for PSG to step out of the shadow cast by Lionel Messi and wants to know what it'll take to return to Catalunya.

The report suggests the 26-year-old will spend one more year in Paris before attempting to engineer a move back to Spain in 2019.

唔係同巴塞反哂面既咩 係咁互告 之前又傳去皇馬